點解人類會有癌症依個BUG?

上帝你個野壞咗啊

人類大把bugs 啦

盲腸又唔知做乜春
大人對扁桃腺又唔知做乜春

盲腸製造和保護消化道內的有益細菌

個腦有bug

扁桃腺係免疫系統

切左盲腸果班會變得有幾唔健康？

冇壞到
係懲罰機制

師兄一定未睇過工作細胞啦

盲腸係bonus 姐，冇左唔會太大影響既

咁如果小朋友一出世就有癌呢？

點解要懲罰佢地？

男人粒Lin

🤣🤣🤣

父債子還

其實都有用，有女你就會明

奶lin頭仲刺激過含撚

我玩開衣夾 夾lin頭

智慧齒

肛毛
盲腸

扁桃腺

睇你點定義bug
其實你可以生存到傳宗接代之後先生癌死，對於人類呢個物種黎講已經係算達標
另一方面，其實現代醫學搞咁多野夾硬救翻d癌症病人，之後果個家族又要夾硬生後代，咪搞到有咁多人有遺傳到d癌病基因囉

係上帝俾人類嘅考驗

啱啱有研究話切左盲腸會大大減低患柏金遜症機會

好奇想問有冇哺乳類動物係唔會生cancer?

有prove 定係 theory 咋？

我玩開都會切晒落黎先玩
玩完會黏返上去

鼻敏感 鼻竇炎 透唔到氣先係大bug

冇Lin點分前後

老師叫你罰抄1億次，點都會有一次抄錯字啦，更何況細胞分裂?

你冇肚臍？

落地獄啦你

你不如問點解人會死

認真你就輸

根本唔係bug 而係救世嘅手段
呢個地球已經有太多人類

上帝反問：
點解人類會有世襲資產依個 bug

上帝萬能，所以依個bug都係因上帝個野壞咗

上帝話：辛辛苦苦創造人類出嚟叫你哋生養眾多，結果有啲人出世食都冇得食，有啲人就大魚大肉，唔整個 bug 出嚟點得

咁點解唔一開始就創造完美世界？

最後一點係錯，好多基因突變係唔會傳到下一代。所以救返d病人其實對個基因池無影響。

再者第二點同第一點有矛盾，傳宗接代之後先有癌症已經唔影響下一代。

咁點解人類又有高矮美醜之台

貓貓狗狗都有

正評多過負評就知連仔幾咁無知

呢個bug就係上帝比你嘅考驗

唔醫生癌嘅人等佢哋死曬 啲癌症基因遺傳唔到 係咪就可以fix呢個bug

屌你老尾耶穌以直報直但又叫人以德報怨?

痱滋
好撚痛

其實盲腸有paper解釋過，我哋祖先猿人/猴類係主食草為生，唔食肉，嗰時有盲腸係用黎消化植物cellulose , 但當慢慢進化，去到石器時代，古人開始獵食肉類，而肉就比植物提供更多能量，漸漸就傾向雜食或食肉為主

然後慢慢盲腸就無用到，漸漸退化而縮小，去到今日個size ，但又未完全可以係人類身體消失

有d人家族本身基因係容易患癌
患癌機率比一般人高好多倍 甚至係100％
差在咩年紀開始發
未開始患癌已經可以傳比下一代

千萬不要剃肛毛....

神嘅安排

好似而家研究到用免疫系統去抗癌

最近我犯下了人生中最大的一個錯誤，現在把經驗告訴大家，希望大家能從中吸取教訓，這一切都要從我拉便便的問題開始說起。

首先聲明，我並沒有便秘，也沒有拉稀，隻是在探討技術上的排便問題而已，我的肛毛太長太濃密了，每次拉便便總有一些沾在毛上面，這些殘便粘的很牢，這讓我非常不爽；我必須用紙清理我的肛毛；但這是個技術活，因為看不見我的屁屁，清理肛毛的時候經常會把屁屁其他地方弄臟，還有一個方法是用很多紙把整個屁股仔細擦一遍，這樣做的後果是紙用得太多我家馬桶經常會被廁紙堵住，這個問題困擾我很久，經過深思熟慮以後，我想到了一個好點子，這是老子的屁股，老子的肛毛，我的地盤我做主，為什麼不把肛毛刮了呢，這樣我的大便不就可以流暢排放了嗎，我腦子裡不禁浮現出金黃色的啤酒從酒桶裡潺潺流出的美麗景象。

但後來的事實證明，這是一個非常錯誤的牛B想法，那天晚上，我坐在毛巾上，開始用廉價的一次性剃刀刮肛毛，這是我人生中第一次刮肛毛，技術難度實在不小啊！

首先我要小心翼翼地把屁股分開，從屁眼到臀部，從內向外刮，時不時的我還要用毛巾清理刀片上的肛毛，還有沾在刀片上面的不明粘液，漸漸的，我的屁股和屁溝，就像小寶寶那樣光滑細嫩了，終於完成刮肛毛的偉大工作了。

我放下剃刀，開始檢查我的成果，哦耶！我整個屁股肛門附近現在就像象牙一般光滑，感覺真是小清新屁股啊！我的肛毛煩惱問題應該再也沒有了吧？！望著毛巾上剃下來的那堆肛毛，我欣慰而自豪地地笑了……

但我後來才知道，這個世界上的所有事物，都有它存在的價值和原因，失去肛毛以後才懂得珍惜，當刮掉肛毛以後我才感受到肛毛的寶貴……

刮完肛毛的第二天，是一個陽光明媚的日子，我高高興興地唱著歌兒去上學了，爬了幾個樓梯以後我開始出汗，然後覺得有點不對勁，因為沒有肛毛，屁股上的汗都留到屁眼那裡去了，我下面都濕透了，走路的時候我的兩瓣屁股因為汗液而滑來滑去，本來我想去廁所弄乾，但是要上課來不及了，隻能等它自然晾乾，沒想到屁股晾乾以後，屁眼附近卻留下了 一層大便一樣殘留物，把我的屁股都粘在一起了，最要命的是屁眼開始癢了，我艸，就好像一萬隻螞蟻在屁股上爬來爬去，我很想把手伸到褲子裡去抓我的屁股，好好爽一下，但是旁邊人太多，我忍住了，就這樣我一路跑回了宿舍，不幸的是，因為是跑回來的，我又開始出汗了，我的屁股又開始滑來滑去，於是，我脫下褲子，拿出了電風扇把屁股對準電風扇，準備吹乾；但是，當我掰開我的兩瓣屁股以後，從我的胯間猛烈地散發出一股惡臭，味道散發得很快，附近的狗，馬上開始汪汪狂叫了，我自己最慘了！

」大便的惡臭一出來，就被電風扇吹到了我的臉上，我都快吐了，更沒想到的是，掰開沒一會，我的屁股開始流湯了，我掰著屁股吹著風扇，感受著自己大便味道的風吹拂在臉上，心裡湧起了一股澹澹的悲傷，他媽的，看來老子要這樣過幾個星期了，直到新的肛毛長出來為止，我艸，沒過多久，我又發現了肛毛另一個重要的作 用，我想要放屁，但是放不出來，沒有肛毛以後屁眼閉合得很緊，就好像真空包裝那樣，就這樣屁放不出來，在我屁股裡竄來竄去，像一隻迷了路的老鼠，更糟糕的還在後面，過了幾天又粗又硬的肛毛茬長出來了，想像一下你屁眼坐在釘板上的感覺吧！有時候，我望著窗外沉思，為什麼我不跳下去呢？摔成一個肉餅也比受這樣的折磨好得多啊!所以說我親愛的朋友們，千萬不要刮肛毛啊!

支持改造人類基因抗癌

根本個天就係整生老病死去做一個循環,防止一樣生物過份增長,平衡番個世界

係人類逆天而行搞到依家人口爆炸,人類變成癌細胞去收地球皮

點樣先知有無呢種家族基因？係咪要去驗？
因為生癌真係好普遍

會成日肚痾

利申：割咗，要每日食益生菌

我覺得係Natural selection嚟 唔夠勁個啲咪死快啲

多數睇返家族病史LA, 好多病都會遺傳/隔代遺傳唔止癌症

睇下世伯 伯友親戚 直系親屬有無人患癌
如果無，你本身家族基因已經唔屬於高危
有咪定期驗身

你世界觀太細，無論你點保護，地球總有日完結

地球只係宇宙中一粒沙

其實DNA 設計, 每分裂一次, 條DNA 就會短DD
所有物種已經有"後代" 限制
去到某一代, 就會

有冇諗過人類先係癌症既bug

智慧齒又係上帝唔知做乜鳩嘅產物

人唔識死係bug

比個藉口佢 game over 你姐

上帝只係玩緊模擬人生
呢場衰咗咪下場囉
WFC有冇BUG

演化過程係獎勵整個種族，而非個體，單一個體有幾不幸都無關係

雖然我無神論者 但照你呢句說話 可能呢個世界真係有輪迴
我希望有啦 呢個世界所有垃圾下世希望佢就係果個有癌既細路

完美世界生物會自我毀滅～

所以脊椎動物都有

射線可以破壞DNA～吸得多自然會突變

有中國人呢個物種
咩星球都死啦

親戚有4個有
但全部係唔同類型，有無影響

唔係只得人類有

製造細菌

試定義一個星球點死
Death Star一條laser射到灰飛煙滅？

呢個唔係Bug，係Feature
如果無呢個Feature, 地球呢個System就真係好快收皮

明明亞當夏娃一對對
點解我仲未搵到>?
唔係應該自動幫我配對咩

無人講扁桃線有咩用

舊嘢除咗得閒俾啲白色珍珠我索之外 仲有咩用

fallout，成個星球寸草不生

咁係人類收皮啫

有啲菌係有益同必須咖

拎黎分前後

ching, 有冇journal分享吓

問題係除左爽之外冇用
即係唔須要存在

神: 完美既物種咪同神一樣? 不了

智障齒

可能對個設計者黎講係完美呢
你點知佢諗緊啲乜

There is no God, son.

Theory,但有statistics support
上少少我貼左link

裸鼴鼠算係掛

乜撚野bug
唔變點進化
只係個基因變得未必係好
而出現問題

其實經濟、科技同大愛係會將人類推向滅亡
太影響natural selection
有好多好差嘅gene 一路遺傳
地球人口有超過1/3 係印支呢種垃圾
都唔知想點

千萬

大部份癌症都唔係遺傳，詳見

你嘅100％係指高risk 100%定100%會有癌症？
你有無咩遺傳嘅基因突變（後天病發）嘅例子係100％導致癌症??

咁日日打J咪…………

RIP

包皮

生暗瘡先係BUGS呀!!!
仲要咁多位唔生 生係面...

其實依D都係自己問題
你淋啲水落部電器 壞撚咗你又話BUG咩
你生活飲食唔好 煙又酒生癌怪得人 ?

因為咁先會令地球唔會塞爆人

地球都會生cancer 啦

生活飲食習慣好，唔煙唔酒等於無機會癌症？

仆街 我切咗

唔一定 有仔都會明

啱

最大bug係個腦用量得幾%
但係明明個腦有100%可以開發...

覺得可惜

又係呢句

包皮係唔係BUG

上帝無能

癌跟本係富貴病黎

突登留嚟俾猶太人行割禮

有無人覺得耳屎都係一個大bug，話唔洗理佢會自然排出，棉花棒會越「了」越入
但明明就成撚日塞住隻耳
跟住個耳鼻喉醫生同我講定期用D耳油清理下，結果仲易塞左

利申：油耳

immune disorder 聽到cancer 係bug 真係笑而不語

暗瘡仲衰

錯
有Bug 的是人類
癌症是來debug的

而家國外有啲DNA test，可以睇你先祖係咩人；睇你減肥嘅時候，運動效用大唔大；睇你有幾大機率有Cancer呢類。

但都幾貴，1500咁上下有完整報告

咩撚野係個天又咩撚野收地球皮
唔好咁自大啦，地球唔會俾人收皮，只會變得唔適合人居住啫

點解上帝創造的世界要互食先 ？
唔食野會死ga，特別是肉食性動物，食的都係有血有肉的生物嚟。

諗得通呢點，咪知點解上帝創造的人類會有癌症囉。

毒撚條J可以拎達爾文獎

1500usd?

細胞分裂，錯左死唔去，仲可以繁殖，更可以反攻擊返正常健康的細胞。
咁先神奇嘛。

HKD ，200 USD咁上下，佢地會寄套Kit比你，你裝啲口水落去，然後回寄比返個lap。

有啲仲平，80 USD，但就淨係得你啲先祖資料。

自從人類食左禁果 世界就唔完美

上帝安排黎
比啲人可以做醫生，科學家
增加就業機會

香港有冇得做 ？

幾抵幾好玩

我諗香港佢都係寄套Kit比你然後回返比佢，佢再email個結果比你。

所以我都係覺得揀個Data base大嘅機構做好啲

當然可能佢地本身嗰Data base都可能係同啲遺傳基因實驗室買

我見中國都有，可以自己Google下

猶大出賣耶穌是神的安排嚟。
係丫，咁即係神專登 跣猶大一鑊啦！

深圳/廣州有冇 ？

幾個percent大腦用量好似證實左係謠言/迷思

我見佢地其實都係郵寄方法

冇門市，因為佢地係lap，你可以睇下呢間比較主流嘅DNA Test lab - 23andMe

就算有門市，佢都係要寄返去lap

寄過去都check得準？

佢要你裝好多好多口水落個container

on9 無lin點分前後

電腦咪唔會錯
何況上帝

電腦其實會錯
但有自動檢測機制
自動check到錯再要求做多次
用sha256呢類hash基本上一有唔同必定check到

個時都以為無用 但有次問醫生 話其實盲腸係人腸道內唔夠益生菌時會幫左回復同regulate

用sha256檢測機制核對
基本上抄100萬億次都唔會錯

我覺得癌症似上帝故意整出黎
多過係bugs或錯誤

參考下點解上帝會創造一個弱肉強食的世界
就會明